鐘意聽akb算唔算毒

次次同親fd講話聽akb都話我好毒

音樂無罪 可能你本身個樣毒

而家毒呢個字已經比左班泡菜L用

正常樣 人地估唔到我有聽開

以前會而家唔覺

因為我係由一個反idol
到開始做飯
不過我係飯欅坂46

櫻花花瓣神曲